[皮蛋台] 衰仔樂園s23

你條撚樣生到成個弱智咁 難怪咁鍾意CCTVB